#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cfms-client-next 0.2.16\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-18 22:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-18 14:19\n"
"Last-Translator: Auto Generated\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\include\controllers\connect.py:38
msgid "Connection failed because the connection was reset: {strerror}"
msgstr "连接失败，连接被重置：{strerror}"

#: .\include\controllers\connect.py:42
msgid "Connection failed because the connection was reset."
msgstr "建立连接失败，因为连接已重置。"

#: .\include\controllers\connect.py:48
msgid "Connection failed: ({exc_class_name}) {str_err}"
msgstr "连接失败：({exc_class_name}) {str_err}"

#: .\include\controllers\connect.py:61
msgid "You are connecting to a server using a higher version protocol"
msgstr "您正在连接到一个使用更高版本协议的服务器"

#: .\include\controllers\connect.py:63
msgid ""
"(Protocol version {server_protocol_version}), please update the client."
msgstr "（协议版本 {server_protocol_version}），请更新客户端。"

#: .\include\controllers\connect.py:96
msgid "Authorization failed, you will not be able to download files normally."
msgstr "授权失败，您将无法正常下载文件。"

#: .\include\controllers\connect.py:100
msgid "Please allow the app to access your files in settings."
msgstr "请在设置中允许应用访问您的文件。"

#: .\include\controllers\dialogs\directory.py:61
msgid "Get directory failed: "
msgstr "获取目录失败："

#: .\include\controllers\dialogs\management.py:42
msgid "Create user failed: ({code}) {message}"
msgstr "创建用户失败：({code}) {message}"

#: .\include\controllers\dialogs\management.py:70
msgid "Rename user nickname failed: ({code}) {message}"
msgstr "重命名用户昵称失败：({code}) {message}"

#: .\include\controllers\dialogs\management.py:97
msgid "Change user group failed: ({code}) {message}"
msgstr "更改用户组失败：({code}) {message}"

#: .\include\controllers\dialogs\management.py:119
msgid "Failed to fetch user group list: ({code}) {message}"
msgstr "拉取用户组列表失败：({code}) {message}"

#: .\include\controllers\dialogs\management.py:138
#: .\include\controllers\dialogs\management.py:179
msgid "Failed to fetch user info: ({code}) {message}"
msgstr "拉取用户信息失败：({code}) {message}"

#: .\include\controllers\dialogs\management.py:183
msgid "Username: {username}"
msgstr "用户名：{username}"

#: .\include\controllers\dialogs\management.py:185
msgid "User nickname: {nickname}"
msgstr "用户昵称：{nickname}"

#: .\include\controllers\dialogs\management.py:185
msgid "(None)"
msgstr "（无）"

#: .\include\controllers\dialogs\management.py:187
msgid "User permissions: {permissions}"
msgstr "用户权限：{permissions}"

#: .\include\controllers\dialogs\management.py:188
msgid "User groups: {groups}"
msgstr "用户组：{groups}"

#: .\include\controllers\dialogs\management.py:190
msgid "User registration time: {created_time}"
msgstr "用户注册时间：{created_time}"

#: .\include\controllers\dialogs\management.py:193
#: .\include\ui\util\user_controls.py:42
msgid "Last login: {last_login}"
msgstr "最后登录于：{last_login}"

#: .\include\controllers\dialogs\passwd.py:32
msgid "Change password failed: {message}"
msgstr "修改密码失败：{message}"

#: .\include\controllers\dialogs\passwd.py:38
msgid "You have been logged out, please restart the application manually"
msgstr "您已登出，请手动重启应用"

#: .\include\controllers\dialogs\rightmenu.py:54
#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:160
msgid "Rename failed: ({code}) {message}"
msgstr "重命名失败：({code}) {message}"

#: .\include\controllers\dialogs\rightmenu.py:85
msgid "Failed to fetch directory info: ({code}) {message}"
msgstr "拉取目录信息失败：({code}) {message}"

#: .\include\controllers\dialogs\rightmenu.py:92
msgid "Directory ID: {dir_id}"
msgstr "目录ID：{dir_id}"

#: .\include\controllers\dialogs\rightmenu.py:98
msgid "Directory Name: {dir_name}"
msgstr "目录名称：{dir_name}"

#: .\include\controllers\dialogs\rightmenu.py:104
msgid "Child object count: {child_count}"
msgstr "子对象数：{child_count}"

#: .\include\controllers\dialogs\rightmenu.py:109
#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:216
msgid "Created: {created_time}"
msgstr "创建于：{created_time}"

#: .\include\controllers\dialogs\rightmenu.py:116
#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:230
msgid "Parent directory ID: {parent_id}"
msgstr "父级目录ID：{parent_id}"

#: .\include\controllers\dialogs\rightmenu.py:122
#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:236
msgid "Access rules: {access_rules}"
msgstr "访问规则：{access_rules}"

#: .\include\controllers\dialogs\rulemanager.py:77
msgid "Modification failed: {message}"
msgstr "修改失败：{message}"

#: .\include\controllers\explorer.py:34
msgid "Preparing upload"
msgstr "正在准备上传"

#: .\include\controllers\explorer.py:58
msgid "Uploading file [{current}/{total}]"
msgstr "正在上传文件 [{current}/{total}]"

#: .\include\controllers\explorer.py:78
msgid "Upload failed: No permission to upload files"
msgstr "上传失败: 无权上传文件"

#: .\include\controllers\explorer.py:83
msgid "Upload failed: ({code}) {message}"
msgstr "上传失败：({code}) {message}"

#: .\include\controllers\explorer.py:120
msgid "Problem occurred when uploading \"{each_file_name}\": {exc}"
msgstr "在上传 \"{each_file_name}\" 时遇到问题：{exc}"

#: .\include\controllers\explorer.py:166
msgid "Creating directory \"{parent_path}\""
msgstr "正在创建目录 \"{parent_path}\""

#: .\include\controllers\explorer.py:202
msgid "[{_current_number}/{_total_number}] Uploading file \"{abs_path}\""
msgstr "[{_current_number}/{_total_number}] 正在上传文件 \"{abs_path}\""

#: .\include\controllers\explorer.py:228
msgid "Create file \"{filename}\" failed: {errmsg}"
msgstr "创建文件 \"{filename}\" 失败：{errmsg}"

#: .\include\controllers\explorer.py:265
msgid "Problem occurred when uploading file \"{filename}\": {err}"
msgstr "在上传文件 \"{filename}\" 时遇到问题：{err}"

#: .\include\controllers\explorer.py:273
msgid "Retrying [{retry}/{max_retries}]: {strerr}"
msgstr "正在重试 [{retry}/{max_retries}]：{strerr}"

#: .\include\controllers\explorer.py:284
msgid "Please wait"
msgstr "请稍候"

#: .\include\controllers\explorer.py:297
msgid "Upload completed with {total_errors} error(s)."
msgstr "上传完成，共计 {total_errors} 个错误。"

#: .\include\controllers\login.py:63
msgid "Password must be changed before login."
msgstr "在登录前必须修改密码。"

#: .\include\controllers\login.py:67
msgid "Login failed: ({code}) {message}"
msgstr "登录失败：({code}) {message}"

#: .\include\ui\controls\buttons\upgrade.py:13
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: .\include\ui\controls\dialogs\dev.py:22
msgid "Request Name"
msgstr "请求名称"

#: .\include\ui\controls\dialogs\dev.py:23
msgid "Request Data"
msgstr "请求数据"

#: .\include\ui\controls\dialogs\dev.py:25
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: .\include\ui\controls\dialogs\dev.py:36
#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:215
#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:64
#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:107
#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:186
#: .\include\ui\controls\rulemanager.py:53
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\include\ui\controls\dialogs\dev.py:37
#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:46
#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:108
#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:154
#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:218
#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\groups.py:47
#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:68
#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:140
#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:281
#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:43
#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:110
#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:187
#: .\include\ui\controls\rulemanager.py:99
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\include\ui\controls\dialogs\dev.py:51
msgid "Request name must be specified"
msgstr "必须指定请求名称"

#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:30
msgid "Create Directory"
msgstr "创建目录"

#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:37
msgid "Directory Name"
msgstr "目录名称"

#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:43
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:78
msgid "Directory name cannot be empty"
msgstr "目录名称不能为空"

#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:99
msgid "Batch Upload"
msgstr "批量上传"

#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:105
#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:151
#: .\include\ui\controls\dialogs\whatsnew.py:198
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:145
msgid "Upload Directory"
msgstr "上传目录"

#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:202
msgid "Jump to..."
msgstr "跳转至..."

#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:209
msgid "Directory ID"
msgstr "目录ID"

#: .\include\ui\controls\dialogs\explorer.py:252
msgid "Directory id cannot be empty"
msgstr "目录ID不能为空"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\accounts.py:37
msgid "Reset User Password"
msgstr "重置用户密码"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\accounts.py:42
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\accounts.py:49
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\accounts.py:101
#: .\include\ui\controls\views\login.py:46
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\accounts.py:108
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\accounts.py:113
#: .\include\ui\controls\views\login.py:53
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\accounts.py:172
msgid "Rename User Nickname"
msgstr "重命名用户昵称"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\accounts.py:177
msgid "User's New Nickname"
msgstr "用户的新昵称"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\accounts.py:179
#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:157
#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:39
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\accounts.py:236
msgid "Change User Group"
msgstr "更改用户组"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\accounts.py:316
msgid "User Details"
msgstr "用户详情"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\groups.py:30
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\groups.py:35
msgid "Display Name"
msgstr "展示名称"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\groups.py:38
msgid "User Group Name"
msgstr "用户组名称"

#: .\include\ui\controls\dialogs\manage\groups.py:91
msgid "Failed to create user group: ({code}) {message}"
msgstr "创建用户组失败：({code}) {message}"

#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:41
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:43
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:49
msgid "Rename {display_name}"
msgstr "重命名 {display_name}"

#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:56
msgid "New {display_name} name"
msgstr "新 {display_name} 名称"

#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:103
msgid "{display_name} name cannot be empty"
msgstr "{display_name} 名称不能为空"

#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:128
msgid "Document Details"
msgstr "文档详情"

#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:192
msgid "Failed to fetch document info: ({code}) {message}"
msgstr "拉取文档信息失败：({code}) {message}"

#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:199
msgid "Document ID: {doc_id}"
msgstr "文档ID：{doc_id}"

#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:205
msgid "Document title: {doc_title}"
msgstr "文档标题：{doc_title}"

#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:211
msgid "Document size: {doc_size}"
msgstr "文档大小：{doc_size}"

#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:223
msgid "Last modified: {last_modified}"
msgstr "最后更改时间：{last_modified}"

#: .\include\ui\controls\dialogs\rightmenu\explorer.py:269
msgid "Directory Details"
msgstr "目录详情"

#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:35 .\include\ui\models\about.py:97
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:47
msgid "Preparing download"
msgstr "正在准备下载"

#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:85
msgid "Extracting version package"
msgstr "正在解压缩版本包"

#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:102
msgid "Deleting extracted package"
msgstr "正在删除已解压缩的包"

#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:112
msgid "Failed to delete temporary file: {e}"
msgstr "删除临时文件失败：{e}"

#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:115
msgid "Writing update script"
msgstr "正在写入更新脚本"

#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:131
msgid "Closing application"
msgstr "正在关闭应用"

#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:145
msgid "Error occurred during update: {e}"
msgstr "更新过程中发生错误：{e}"

#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:159
msgid ""
"Authorization failed, you will not be able to install updates normally. "
"Please allow the app to install updates in settings."
msgstr "授权失败，您将无法正常安装更新。请在设置中允许应用安装更新。"

#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:214
msgid "Downloaded: {downloaded_size} bytes"
msgstr "已下载: {downloaded_size} bytes"

#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:232
msgid "Download failed, HTTP status code: {status_code}"
msgstr "下载失败，HTTP状态码：{status_code}"

#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:241
msgid "Network error occurred during update: {strerr}"
msgstr "在更新时发生网络错误：{strerr}"

#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:248
msgid "Download timeout, please check network connection"
msgstr "下载超时，请检查网络连接"

#: .\include\ui\controls\dialogs\upgrade.py:254
msgid "Unknown error occurred during download: {strerr}"
msgstr "下载过程中发生未知错误：{strerr}"

#: .\include\ui\controls\dialogs\whatsnew.py:153
msgid "  Released on {release_date}"
msgstr "  发行于 {release_date}"

#: .\include\ui\controls\dialogs\whatsnew.py:177
msgid "Changelogs"
msgstr "更新日志"

#: .\include\ui\controls\dialogs\whatsnew.py:188
msgid "Last updated on {last_updated}\n"
msgstr "最后更新于 {last_updated}\n"

#: .\include\ui\controls\dialogs\whatsnew.py:219
msgid "What's new in {newest_version}"
msgstr "{newest_version} 的新功能"

#: .\include\ui\controls\dialogs\whatsnew.py:229
msgid "View history"
msgstr "查看历史"

#: .\include\ui\controls\dialogs\whatsnew.py:230
msgid "Got it!"
msgstr "知道了！"

#: .\include\ui\controls\homepage.py:86
msgid "Welcome to Confidential Document Management System (CFMS)"
msgstr "欢迎访问 保密文档管理系统（CFMS）"

#: .\include\ui\controls\homepage.py:87
msgid ""
"The sunset glow and the lone wild duck fly together, autumn water shares the"
" same color with the vast sky."
msgstr "落霞与孤鹜齐飞，秋水共长天一色。"

#: .\include\ui\controls\homepage.py:106
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

#: .\include\ui\controls\homepage.py:115
msgid "You have not favorited any documents or folders yet."
msgstr "您尚未收藏任何文档或文件夹。"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:38
msgid "Manage Documents"
msgstr "操作文档"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:42
#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:149
#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\account.py:38
#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:33
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:43
msgid "Delete this file"
msgstr "删除此文件"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:55
msgid "Rename this file"
msgstr "重命名此文件"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:60
#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:163
#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:45
msgid "Set Permissions"
msgstr "设置权限"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:61
msgid "Change access rules for this file"
msgstr "对此文件的访问规则进行变更"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:67
#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:170
#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\account.py:56
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:68
msgid "View file details"
msgstr "查看该文件的详细信息"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:102
#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:206
msgid "Deletion failed: ({code}) {message}"
msgstr "删除失败：({code}) {message}"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:136
msgid "Manage Directories"
msgstr "操作目录"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:150
msgid "Delete this directory"
msgstr "删除此目录"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:158
msgid "Rename this directory"
msgstr "重命名此目录"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:164
msgid "Change access rules for this directory"
msgstr "对此目录的访问规则进行变更"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\explorer.py:171
msgid "View directory details"
msgstr "查看此目录的详细信息"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\account.py:39
msgid "Delete this user"
msgstr "删除此用户"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\account.py:44
msgid "Change Nickname"
msgstr "更改昵称"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\account.py:45
msgid "Change user's nickname"
msgstr "为用户更改昵称"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\account.py:50
msgid "Edit User Group"
msgstr "编辑用户组"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\account.py:51
msgid "Change user's group membership"
msgstr "为用户更改所属的用户组"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\account.py:57
msgid "View user details"
msgstr "查看该用户的详细信息"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\account.py:62
msgid "Manage Users"
msgstr "操作用户"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\account.py:78
msgid "Failed to delete user: ({code}) {message}"
msgstr "删除用户失败：({code}) {message}"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:34
msgid "Delete this user group"
msgstr "删除此用户组"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:40
msgid "Change display name for user group"
msgstr "为用户组更改展示的名称"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:46
msgid "Change permissions for user group"
msgstr "为用户组更改拥有的权限"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:51
msgid "Manage User Groups"
msgstr "操作用户组"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:66
msgid "Failed to delete user group: ({code}) {message}"
msgstr "删除用户组失败：({code}) {message}"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:91
msgid "Rename User Group"
msgstr "重命名用户组"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:98
msgid "New User Group Name"
msgstr "新用户组名称"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:103
msgid "Group name cannot be empty"
msgstr "用户组名称不能为空"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:190
msgid "Add Permission"
msgstr "新增权限"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:201
msgid "Change User Group Permissions"
msgstr "更改用户组权限"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:286
msgid "Change user group permissions failed: ({code}) {message}"
msgstr "更改用户组权限失败：({code}) {message}"

#: .\include\ui\controls\rightmenu\manage\group.py:320
msgid "Failed to fetch user group info: ({code}) {message}"
msgstr "拉取用户组信息失败：({code}) {message}"

#: .\include\ui\controls\rulemanager.py:39
msgid "Rule Content"
msgstr "规则内容"

#: .\include\ui\controls\rulemanager.py:142
msgid "The submitted rule is not valid JSON"
msgstr "提交的规则不是有效的JSON"

#: .\include\ui\controls\views\connect.py:39
msgid "Server Address"
msgstr "服务器地址"

#: .\include\ui\controls\views\connect.py:55
msgid "Disable SSL verification (Insecure)"
msgstr "禁用SSL检查（不安全）"

#: .\include\ui\controls\views\connect.py:59
#: .\include\ui\models\settings\overview.py:39
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: .\include\ui\controls\views\connect.py:144
msgid "Invalid server address"
msgstr "无效的服务器地址"

#: .\include\ui\controls\views\explorer.py:93
msgid "File Management"
msgstr "文件管理"

#: .\include\ui\controls\views\login.py:73
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .\include\ui\controls\views\login.py:138
msgid "Username cannot be empty"
msgstr "用户名不能为空"

#: .\include\ui\controls\views\login.py:140
msgid "Password cannot be empty"
msgstr "密码不能为空"

#: .\include\ui\controls\views\manage\account.py:63
msgid "User List"
msgstr "用户列表"

#: .\include\ui\controls\views\manage\account.py:111
#: .\include\ui\controls\views\manage\group.py:113
#: .\include\ui\util\path.py:57
msgid "Load failed: ({code}) {message}"
msgstr "加载失败：({code}) {message}"

#: .\include\ui\controls\views\manage\audit.py:124
msgid "Audit Logs"
msgstr "审计日志"

#: .\include\ui\controls\views\manage\audit.py:215
msgid "Load failed: ({code}) {errmsg}"
msgstr "加载失败：({code}) {errmsg}"

#: .\include\ui\controls\views\manage\audit.py:227
msgid "{view_start} - {view_end} of {total} items"
msgstr "{view_start} - {view_end} 条，共 {total} 条"

#: .\include\ui\controls\views\manage\audit.py:248
msgid "Load failed: {errstr}"
msgstr "加载失败：{errstr}"

#: .\include\ui\controls\views\manage\group.py:63
msgid "User Group List"
msgstr "用户组列表"

#: .\include\ui\controls\views\more.py:55
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: .\include\ui\controls\views\more.py:60
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: .\include\ui\controls\views\more.py:65
msgid "About"
msgstr "关于"

#: .\include\ui\models\about.py:59
msgid "Version: {APP_VERSION}"
msgstr "版本：{APP_VERSION}"

#: .\include\ui\models\about.py:64
msgid "Copyright (C) 2025 Creeper Team"
msgstr "版权所有 (C) 2025 Creeper Team"

#: .\include\ui\models\about.py:69
msgid "Licensed under Apache License Version 2.0."
msgstr "使用 Apache License 2.0 版本授权。"

#: .\include\ui\models\about.py:74
msgid "View changelogs"
msgstr "查看更新日志"

#: .\include\ui\models\about.py:90
msgid "Checking for updates"
msgstr "正在检查更新"

#: .\include\ui\models\about.py:92
msgid "Cannot update: Cannot check for updates when running from source code."
msgstr "无法更新：源代码运行时不能检查更新。"

#: .\include\ui\models\about.py:111
msgid "Software Update"
msgstr "软件更新"

#: .\include\ui\models\about.py:184
msgid "Connection failed: {strerror}"
msgstr "连接失败：{strerror}"

#: .\include\ui\models\about.py:188
msgid "Failed to retrieve version information"
msgstr "未获取到版本信息"

#: .\include\ui\models\about.py:194
msgid "Current version: {APP_VERSION}"
msgstr "当前版本：{APP_VERSION}"

#: .\include\ui\models\about.py:199
msgid "Latest version: {latest.version}"
msgstr "最新版本：{latest.version}"

#: .\include\ui\models\about.py:204
msgid "Update Notes:"
msgstr "更新说明："

#: .\include\ui\models\about.py:217
msgid "Already on the latest version"
msgstr "已是最新版本"

#: .\include\ui\models\about.py:231
msgid ""
"No package found for the corresponding architecture in the latest version"
msgstr "未在最新版本中找到对应架构的包"

#: .\include\ui\models\about.py:236
msgid "No update found: Unsupported architecture"
msgstr "没有找到更新：不支持的架构"

#: .\include\ui\models\settings\overview.py:40
msgid "Change application proxy settings"
msgstr "更改应用使用代理的规则"

#: .\include\ui\models\settings\overview.py:45
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: .\include\ui\models\settings\overview.py:46
msgid "Adjust application connection history policy"
msgstr "调整应用记住连接历史的策略"

#: .\include\ui\util\file_controls.py:72
msgid "Parent directory"
msgstr "上级目录"

#: .\include\ui\util\file_controls.py:84
msgid "Created time: {created_time}"
msgstr "创建时间：{created_time}"

#: .\include\ui\util\file_controls.py:108
msgid "Last modified: {last_modified}\n"
msgstr "最后更改时间：{last_modified}"

#: .\include\ui\util\group_controls.py:43
msgid "Permissions: {permissions}\n"
msgstr "权限：{permissions}\n"

#: .\include\ui\util\group_controls.py:46
msgid "Members: {members}"
msgstr "成员：{members}"

#: .\include\ui\util\path.py:129
msgid "Decrypting chunk [{decrypted_chunks}/{total_chunks}]"
msgstr "正在解密分块 [{decrypted_chunks}/{total_chunks}]"

#: .\include\ui\util\path.py:137
msgid "Deleting temporary files"
msgstr "正在删除临时文件"

#: .\include\ui\util\path.py:140
msgid "Verifying file"
msgstr "正在校验文件"

#: .\include\ui\util\path.py:144
msgid "File hash mismatch: {exc}"
msgstr "文件哈希不匹配：{exc}"

#: .\include\ui\util\path.py:146
msgid "File size mismatch: {exc}"
msgstr "文件大小不匹配：{exc}"

#: .\include\ui\util\quotes.py:12
msgid ""
"Stars hang low over the vast plain, the moon surges over the great river."
msgstr "星垂平野阔，月涌大江流。"

#: .\include\ui\util\quotes.py:13
msgid "A true hero among mortals, no need to test their cry further."
msgstr "自是人间英物，不须更试啼声。"

#: .\include\ui\util\quotes.py:14
msgid ""
"Drunk, I trim the lamp to examine my sword; in dreams I return to camps "
"echoing with bugles."
msgstr "醉里挑灯看剑，梦回吹角连营。"

#: .\include\ui\util\quotes.py:15
msgid ""
"Though lacking wings like the colorful phoenix to fly side by side, our "
"hearts connect with the clarity of a rhinoceros horn."
msgstr "身无彩凤双飞翼，心有灵犀一点通。"

#: .\include\ui\util\quotes.py:16
msgid ""
"Seeking each other on dream paths, amid flying rain and falling flowers."
msgstr "相寻梦里路，飞雨落花中。"
